李察利臣算唔算吹撚大左?

廢到仆街 季中開始現形

好過艾歷臣

條撚樣兩年都係得上半季勁 下半季就全面收皮